唔好被嚇怕

政權同軍警正在不斷咁提升散播恐懼，目標唔係嚇最勇嘅嗰班前線(因為根本嚇唔到)，而係佔多數嘅和理非示威者，「再出嚟就隨時連你哋都打埋」。
如果和理非群眾減退，前線年輕人變成「少數人」，抗爭嘅能量就會因為失去咗「民意喺我哋呢邊」呢個image而消亡。
和理非群眾係一個重大後盾，你可以想像成，每一個走出嚟嘅黑衫身影，都係一件精神上嘅救命「物資」。
所以唔好厭倦唔好退縮，唔好覺得無份/無能力做實質前線嘢自己就無用，每一個遊行集會都盡力去，要一次又一次咁在現場visible，數人頭。
堅持呀，霞姨。

推

Push